{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048131",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71049&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 프롬에이치 어바웃"
    },
    "text": "プレミアムブランドホテルアバウト忠州店は、最高のサービスと快適な空間を提供し、お客様の安らかな寝床を保障しています。 客室はプレミアムおよびデラックスで構成されており、各客室にはLGスタイラーと仕様が最高のPCが設置されています。 駐車は詩人の公園や路地裏駐車を利用しなければならず、最大0台の駐車施設を保有しています。 周辺には様々な観光地や商圏が位置しており、便利な移動が可能です。 客室内部にはネットフリックスを視聴できる環境とゲーム用ヘッドセットが備えられています。 ただし、客室内の喫煙、壁紙の損傷、食品搬入などには注意が必要であり、不適切な使用による追加費用と損害賠償要請がある場合があります。 退室時間を守らない場合、追加料金がかかる場合があります。 客室号数及びデザインはホテルの運営状況に応じてランダムに割り当てられ、オンシーズン及び祝日には料金が変動する場合があります。 未成年者は入室の際に身分証明書の確認が必要であり、保護者同伴なしでは入室できず、これによるキャンセルも不可能です。 性別が混ざっていて、3人以上の人数は利用できず、身分証明書を持参しない場合は利用が制限され、払い戻しはできませんのでご注意ください。 備え付けの物品の盗難、毀損、汚染による損害賠償と洗濯費用の請求が可能であり、ホテルの器物破損や盗難の際にも損害賠償が請求されることがあります。 追加人数がいる場合は追加料金が発生し、週末および特定の曜日に連泊を予約する場合にも追加料金が発生することがあります。 ホテルのフロントでは、ヘアアイロンとレンズ洗浄液をレンタルしています。 朝食はビジネス朝食パッケージを購入すると、調節式スンデクッパや24時豆もやしクッパで食事を楽しめます。 これ以外のサービスおよび情報はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "客室はプレミアムおよびデラックスで構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "各客室にはLGスタイラーと仕様が最高のPCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は詩人の公園や路地裏駐車を利用しなければならず、最大0台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地や商圏がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地や商圏が位置しており、便利な移動が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "客室内部にはネットフリックスを視聴できる環境とゲーム用ヘッドセットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内の喫煙、壁紙の損傷、食品搬入などには注意が必要であり、不適切な使用による追加費用と損害賠償要請がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間を守らない場合、追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の予約時にはどのような情報が必要ですか？",
            "answer": "客室号数及びデザインはホテルの運営状況に応じてランダムに割り当てられ、オンシーズン及び祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は入室の際に身分証明書の確認が必要であり、保護者同伴なしでは入室できず、これによるキャンセルも不可能です。"
        },
        {
            "question": "3人以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "性別が混ざっていて、3人以上の人数は利用できず、身分証明書を持参しない場合は利用が制限され、払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "物品の損害や盗難に対する対応はありますか？",
            "answer": "備え付けの物品の盗難、毀損、汚染による損害賠償と洗濯費用の請求が可能であり、ホテルの器物破損や盗難の際にも損害賠償が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は追加料金が発生し、週末および特定の曜日に連泊を予約する場合にも追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できるアイテムはありますか？",
            "answer": "ホテルのフロントでは、ヘアアイロンとレンズ洗浄液をレンタルしています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食はビジネス朝食パッケージを購入すると、調節式スンデクッパや24時豆もやしクッパで食事を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "その他のサービスや情報はありますか？",
            "answer": "これ以外のサービスおよび情報はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 698
    }
}